{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62398&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가산 H"
    },
    "text": "宿紹介:入室時間と入室日を確認した上で予約してください。入室時間と入室日を間違えて予約をしたり、人数が足りなくてツイン男女同室での宿泊ができない場合は、キャンセルや払い戻しはできません。ツインルームではない場合もありますので、ご希望のお部屋のタイプを教えてください。追加人数がいる場合は事前に連絡してください。追加の寝具類は提供しておりません。客室は2台駐車が不可能であり、ヘアアイロンのレンタルは可能です火気類、風船、ろうそくなどのイベントは禁止されています。未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。ペットの同伴、酔客及び乱童子は不可能であり、入室時間と退室時間は客室状況によって変更されることがありますので、予約前に確認してください。退室時間以降に退室すると、追加料金が加算されます。客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合がありますここはどうて、会員特典はジェヒュジョムの内規によって適用されます。駐車場情報:バルレッパーキングサービスを提供し、2車の駐車は不可能です。計5台の駐車施設があり、加山デジタル団地駅は7号線です。予約情報:電話予約は可能であり、予約口座は国民(ククミン)銀行4270-0426-9の預金主ハンチョンホン(エイチホテル)です。予約キャンセル手数料が案内:当日の取り消し時、払い戻し不可、予約日前の取り消し時、30%払い戻し、予約2日前の取り消し時、50%払い戻し、予約3日前の取り消し時、70%払い戻し入室、身分証確認:入室全身分証確認の時、未成年者であったり、身分証を持参していない場合、入室が不可能で、払い戻しも不可能です",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の予約をする際に確認すべきことは何ですか？",
            "answer": "入室時間と入室日を確認することが重要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約を間違えた場合や人数が足りない場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "入室時間と入室日を間違えたり、人数が足りなくてツイン男女同室での宿泊ができない場合は、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ツインルーム以外のお部屋のタイプもありますか？",
            "answer": "はい、ツインルーム以外のお部屋のタイプもございますので、ご希望のお部屋のタイプを教えてください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前に連絡してください。追加の寝具類は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の駐車スペースはありますか？",
            "answer": "客室は2台駐車が不可能であり、駐車場情報としてはバルレッパーキングサービスを提供しており、計5台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "火気類やイベントの使用は可能ですか？",
            "answer": "火気類、風船、ろうそくなどのイベントは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴や酔客、乱童子の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴、酔客及び乱童子は不可能であり、入室拒否されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室時間と退室時間は客室状況によって変更されることがありますので、予約前に確認してください。退室時間以降に退室すると、追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の予約方法はありますか？",
            "answer": "駐車場の予約は可能であり、加山デジタル団地駅は7号線です。"
        },
        {
            "question": "電話での予約方法や予約口座はありますか？",
            "answer": "電話予約は可能であり、予約口座は国民(ククミン)銀行4270-0426-9の預金主ハンチョンホン(エイチホテル)です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセル時の払い戻し手数料はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約キャンセル手数料が次のように適用されます。当日の取り消し時、払い戻し不可。予約日前の取り消し時、30%払い戻し。予約2日前の取り消し時、50%払い戻し。予約3日前の取り消し時、70%払い戻し。"
        },
        {
            "question": "入室の際に身分証を確認されますか？",
            "answer": "はい、入室時に全身分証確認が行われます。未成年者であったり、身分証を持参していない場合、入室が不可能で、払い戻しも不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 737
    }
}